<resources>
    <string name="app_name">Final Project H&amp;M</string>
    <string name="facebook_app_id">1530057683776324</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1530057683776324</string>
    <string-array name="navigation_drawer_items_array">
        <item>Products</item>
        <item>Ladies</item>
        <item>Men</item>
        <item>Kids</item>
        <item>Magazine</item>
        <item>Wish List</item>
        <item>My H&amp;M</item>
        <item>Support</item>
        <item>Find a store</item>
        <item>Newsletter</item>
    </string-array>
    <string name="wish_list">Wish List</string>
    <string name="log_in">Log In</string>
    <string name="log_out">Log Out</string>
    <string name="general_menu_icon_info">Info</string>
    <string name="log_in_failed">"Login Failed"</string>
    <string name="customer_support">Customer Support</string>
    <string name="customer_service">Customer Service</string>
    <string name="find_a_store">Find a Store</string>
    <string name="follow_us">Follow Us</string>
    <string name="contact">Contact</string>
    <string name="help">Help</string>
    <string name="contact_info">Contact Info</string>
    <string name="send_a_question">Send a Question</string>
    <string name="contact_form">Contact Form</string>
    <string name="contact_form_choose_subject">Choose a subject area:</string>
    <string name="contact_form_add_question">Please add your question:</string>
    <string name="contact_form_enter_name">Please enter your name:</string>
    <string name="contact_form_enter_email">Please enter your email:</string>
    <string name="btn_send">Send</string>
    <string name="btn_register">Register</string>
    <string name="registration">Registration</string>
    <string name="required_fields">Required Fields</string>
    <string name="enter_email">Email (Username):</string>
    <string name="enter_password">Password:</string>
    <string name="enter_confirm_password">Confirm Password:</string>
    <string name="register_accept_privacy_policy">By clicking \'Register\' i accept the\ </string>
    <string name="register_privacy_policy">Privacy Policy</string>
    <string name="my_hm">My H&amp;M</string>
    <string name="my_hm_inbox">Inbox</string>
    <string name="my_hm_user_profile">User Profile</string>
    <string name="my_hm_settings">Settings</string>
    <string name="forgot_password">QUÊN MẬT KHẨU</string>
    <string name="forgot_password_hint_email">Nhập email</string>
    <string name="btn_timtaikhoan">Tìm Tài Khoản</string>
    <string name="call_custom_service">HOẶC GỌI ĐẾN TRUNG TÂM CHĂM SÓC KHÁCH HÀNG</string>
    <string name="btn_call_custom_service">Gọi +84 9 9999 9999</string>
    <string name="remember_me">Remember me</string>
    <string name="forgot_login_details">Forgot login detail?</string>
    <string name="new_user">New User</string>
    <string name="log_in_warning">You must fill in all of the field!</string>
    <string name="forgot_password_intro">Nhập địa chỉ email mà bạn sử dụng để đăng ký,chúng tôi sẽ gửi mật khẩu mới cho bạn.</string>
    <string name="password_warning">Your password must have at least 6 characters. Use uppercase and lowercase with number to make it safer.</string>
    <string name="contact_form_intro">Your local Customer Service team is always ready to help! Whatever your  question is, please don\'t hesitate to give us a call, or send an email. For an easy and quick way to find what you\'re looking for, please take a look at our FAQs\n\nPlease note that you can\'t apply for a job through this contact form"</string>
    <string name="privacy_policy">Giới thiệu\n\n H và M đảm bảo rằng những thông tin cá nhân của bạn luôn được bảo vệ khi sử dụng dịch vụ của chúng tôi. Do đó, chúng tôi có chính sách xác định quy trình xử lý và bảo vệ các dữ liệu riêng tư của khách hàng. Vui lòng cập nhật những thay đổi của Chính sách Bảo mật này bằng cách truy cập vào trang web của chúng tôi.\n\nChính sách Bảo mật này chỉ liên quan đến khách hàng của HM và người sử dụng dịch vụ trực tuyến của chúng tôi. Nếu bạn nộp đơn xin việc tại H và M thì chúng tôi không áp dụng Chính sách Bảo Mật này. Bạn có thể tìm hiểu chính sách bảo mật dành cho các ứng viên xin việc trên trang về nghề nghiệp.\n\nAi chịu trách nhiệm về dữ liệu cá nhân của khách hàng?\n\n Công ty của Thụy Điển, H và M Hennes và Mauritz GBC AB ("H và M") là đối tượng quản lý dữ liệu cá nhân mà bạn gửi cho chúng tôi và chịu trách nhiệm về dữ liệu cá nhân của bạn theo luật bảo vệ dữ liệu quốc gia và Đạo luật Bảo vệ Dữ liệu của Thụy Điển (1998:204) thực hiện Chỉ thị Bảo vệ Dữ liệu của EU (95/46/EC). Công ty phía Việt Nam, Công ty Trách nhiệm Hữu hạn H và M Hennes và Mauritz Việt Nam là đảm nhiệm việc xử lý dữ liệu cá nhân và thay mặt cho công ty của Thụy Điển xử lý các dữ liệu cá nhân của khách hàng.\n\n Dữ liệu cá nhân của khách hàng được lưu trữ ở đâu?\n\n Dữ liệu chúng tôi thu thập được từ khách hàng được lưu trữ tại Đặc khu Kinh tế châu Âu ("EEA") nhưng cũng có thể được chuyển giao và xử lý ở một quốc gia ngoài EEA. Bất kỳ việc chuyển giao dữ liệu cá nhân của bạn đều được thực hiện phù hợp với luật hiện hành.\n\n Chúng tôi thu thập loại dữ liệu cá nhân nào?\n\n Chúng tôi sẽ thu thập dữ liệu cá nhân mà bạn gửi cho chúng tôi, ví dụ, khi bạn đặt hàng, liên hệ với dịch vụ khách hàng của chúng tôi hoặc tham gia các cuộc thi. Dữ liệu cá nhân mà bạn gửi cho chúng tôi có thể bao gồm thông tin liên lạc, ngày sinh và thông tin thanh toán. Ngoài ra, chúng tôi có thể thu thập dữ liệu cá nhân nhất định từ các nguồn bên ngoài như thông tin tín dụng và cập nhật địa chỉ.\n\n Chúng tôi sử dụng dữ liệu cá nhân của khách hàng như thế nào?\n\n Chúng tôi có thể sử dụng dữ liệu cá nhân của bạn với những mục đích sau:\n\n Để tạo và quản lý tài khoản cá nhân của bạn tại H và M\n Để xử lý đơn đặt hàng và trả hàng của bạn thông qua các dịch vụ trực tuyến\n Để gửi tin nhắn thông báo tình trạng giao hàng\n Để liên hệ với bạn trong trường hợp có bất cứ vấn đề gì liên quan đến việc giao hàng cho bạn\n Để giải đáp thắc mắc của bạn và thông báo cho bạn biết về các dịch vụ mới hoặc có thay đổi\n Để gửi các tài liệu tiếp thị như bản tin và danh mục sản phẩm\n Để thông báo danh sách những người chiến thắng trong các cuộc thi trực tuyến\n Để quản lý tài khoản của bạn bằng cách thực hiện kiểm tra tín dụng\n Để phân tích thông tin nhằm cung cấp cho bạn những ưu đãi và thông tin tiếp thị liên quan\n Để xác nhận rằng bạn ở độ tuổi hợp pháp có thể mua sắm trực tuyến\n Để gửi tới bạn những bản khảo sát nhằm cung cấp cho bạn cơ hội tác động đến các ưu đãi và dịch vụ của chúng tôi\n Để thử nghiệm và nâng cấp hệ thống cung cấp dịch vụ của chúng tôi\n Để ngăn chặn việc lạm dụng hoặc sử dụng không đúng dịch vụ của chúng tôi\n Để tính số điểm Câu lạc bộ mà bạn tích được khi là thành viên của Câu lạc bộ\n Để cung cấp cho bạn dịch vụ Wifi tại cửa hàngĐể cung cấp cho bạn dịch vụ Wifi tại cửa hàng\n\n Chúng tôi sẽ giữ dữ liệu của bạn trong thời gian cần thiết để thực hiện các mục đích nói trên theo quy định của luật pháp. Sau đó, các dữ liệu cá nhân của bạn sẽ được xóa đi.\n\n Khách hàng có quyền gì?\n\n Bạn có quyền yêu cầu thông tin về dữ liệu cá nhân của mình vào bất cứ lúc nào (miễn phí mỗi năm một lần). Nếu dữ liệu của bạn không chính xác, không đầy đủ hoặc không liên quan, bạn có thể yêu cầu hiệu chỉnh hoặc xóa thông tin. Chúng tôi không thể xóa thông tin dữ liệu của bạn khi có yêu cầu lưu trữ hợp pháp, như quy định về giữ đơn đặt hàng hoặc khi có các cơ sở pháp lý khác yêu cầu giữ dữ liệu, chẳng hạn như nợ chưa thanh toán. Bạn có thể hủy bỏ chấp thuận cho phép chúng tôi sử dụng dữ liệu vì mục đích tiếp thị vào bất cứ lúc nào. Bạn có thể liên hệ với chúng tôi qua "Đơn liên hệ" tại trang web hm.com.\n\n Ai có quyền truy cập dữ liệu cá nhân của khách hàng?\n\n Dữ liệu của bạn có thể được chia sẻ trong tập đoàn H và M (để biết chi tiết về các công ty trong tập đoàn H và M, vui lòng tham khảo báo cáo hàng năm của chúng tôi đăng tải trên trang about.hm.com). Chúng tôi không bao giờ chuyển tiếp, bán hoặc trao đổi dữ liệu của bạn vì mục đích tiếp thị cho bên thứ ba không thuộc tập đoàn H và M. Dữ liệu được chuyển tiếp cho bên thứ ba chỉ được sử dụng nhằm cung cấp cho bạn các dịch vụ nêu trên, ví dụ như các đại lý tàu biển có liên quan đến việc giao hàng, các cơ quan truyền thông phát hành bản tin và các cơ quan giải quyết tín dụng và thu nợ với mục đích kiểm tra xếp hạng tín dụng, kiểm tra danh tính và thu hồi nợ.\n\n Chúng tôi bảo vệ dữ liệu cá nhân của khách hàng như thế nào?\n\n Chúng tôi thực hiện các biện pháp tổ chức và kỹ thuật để bảo vệ dữ liệu của bạn khỏi mất mát, sao chép, truy cập trái phép. Chúng tôi không ngừng áp dụng các biện pháp an ninh phù hợp với sự tiến bộ và phát triển công nghệ. Để mua hàng bằng thẻ một cách an toàn nhất, tất cả thông tin đều được gửi dưới dạng mã hóa. Điều này có nghĩa là thông tin được truyền qua một kết nối an toàn và đối tượng bên ngoài không thể đọc được dữ liệu cá nhân của bạn. Đối với việc mua hàng bằng thẻ, chúng tôi phối hợp với một đại lý thanh toán được ủy quyền giúp chúng tôi kiểm tra trực tiếp với ngân hàng của bạn để xem thẻ của bạn có hợp lệ để thanh toán không. Đại lý thanh toán của chúng tôi xử lý các thông tin thẻ của bạn theo tiêu chuẩn an ninh quốc tế PCI DSS được các công ty phát hành thẻ phát triển như VISA, MasterCard, Diners, American Express và JCB. Điều này có nghĩa là các thông tin thẻ của bạn được xử lý ở cấp độ bảo mật rất cao. Khi bạn thanh toán bằng thẻ, chúng tôi bảo lưu quyền thực hiện kiểm tra nhận dạng.\n\n cookie\n\n Cookie là một tệp văn bản nhỏ được lưu để, và, trong những lần truy cập sau đó, được khôi phục lại từ máy tính hoặc thiết bị di động của bạn. H và M sử dụng cookie để tăng cường và đơn giản hóa các lần truy cập của bạn. Chúng tôi không sử dụng cookie để lưu trữ thông tin cá nhân, hoặc tiết lộ thông tin cho bên thứ ba.\n\n Có hai loại cookie: vĩnh viễn và tạm thời (cookie phiên). Cookie vĩnh viễn được lưu trữ dưới dạng tệp trên máy tính hoặc thiết bị di động của bạn trong thời gian không quá 12 tháng. Cookie phiên được lưu trữ tạm thời và biến mất khi bạn đóng phiên trình duyệt. Chúng tôi sử dụng cookie vĩnh viễn để lưu trữ lựa chọn của bạn ở trang đầu tiên và lưu trữ các chi tiết của bạn nếu bạn chọn "Ghi nhớ tôi" khi bạn đăng nhập. Chúng tôi sử dụng cookie phiên khi bạn sử dụng chức năng lọc sản phẩm để kiểm tra xem bạn có đăng nhập hay không hoặc nếu bạn bỏ một món hàng vào giỏ hàng của mình.\n\n Bạn có thể dễ dàng xóa cookie khỏi máy tính hoặc thiết bị di động bằng trình duyệt của bạn. Để tìm hiểu thông tin hướng dẫn cách xử lý và xóa cookie, vui lòng xem phần "Trợ giúp" trên trình duyệt của bạn. Bạn có thể chọn tắt cookie, hoặc nhận thông báo mỗi lần cookie mới được gửi tới máy tính hoặc thiết bị di động của bạn. Xin lưu ý rằng nếu bạn chọn tắt cookie, bạn sẽ không thể tận dụng tất cả các tính năng của chúng tôi.\n\n COOKIE CỦA BÊN THỨ BA\n\n Chúng tôi sử dụng cookie của bên thứ ba để thu thập số liệu thống kê dưới dạng tổng hợp các công cụ phân tích như Google Analytics và Core Metrics. Cookie được sử dụng là cookie vĩnh viễn và tạm thời (cookie phiên). Cookie vĩnh viễn được lưu trữ trong máy tính hoặc thiết bị di động của bạn trong thời gian không quá 24 tháng.\n\n CÁC LIÊN KẾT\n\n Trang web hm.com và ứng dụng H và M có thể bao gồm các liên kết đến các trang web khác không thuộc sự giám sát của chúng tôi. Chúng tôi không thể chấp nhận bất kỳ trách nhiệm nào trong việc bảo vệ tính riêng tư hoặc nội dung của những trang web này, tuy nhiên, chúng tôi cung cấp những liên kết này để giúp khách hàng dễ dàng hơn trong việc tìm kiếm thông tin về các chủ đề cụ thể.\n\n Nhà quản lý dữ liệu cá nhân\n\n H và M Hennes Mauritz AB\n Mäster Samuelsgatan 46\n 106 38 Stockholm\n Thụy Điển\n\n Điện thoại: +46 (0)8 796 55 00\n Fax: +46 (0)8 24 80 78\n E–mail: info@hm.com\n\n Nơi đăng ký công ty: Văn phòng Đăng ký Doanh nghiệp Thụy Điển/Bolagsverket\n Số đăng ký của công ty: 556070–1715\n Đại diện ủy quyền: Karl-Johan Persson\n Mã số đăng ký thuế VAT: VAT NO. SE556070171501\n\n\n</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
